紅van佬趁火打劫

你老味觀塘去旺角小巴無啦啦十蚊變廿蚊

十個上車見到加價九個落返車，你揸多兩轉都都賺返啦DLLM

小巴佬真係蠢撚過豬

光

復

香

港

PK紅van

！

跳閘啦

走左先，遲D先清算

反

抗

小巴佬好L多藍絲

LU8776

認撚住你

趁火打劫，見錢開眼，一定係藍絲

見你咁慘，推

星期日朗豪坊返屯門廿蚊加到八十蚊
即刻落車